一人一件係屋企唔小心整爛嘅野

是咁的 屋企廁所裝左幾條鐵通掛毛巾既
啱啱沖涼無聊走去玩引體上升玩左一下之後整斷左條
啲野跌晒落黎
而家好驚比人屌

細個用火機燒溫度計

用嚟夾一蚊龍蝦嘅夾仔

踩上廁所板落返嚟成個板甩咗

俾貓整爛講唔講得?
櫥櫃塊玻璃俾隻貓撞爆咗

洗衣機門

喺屋企踢波，之後踢爆左老母間房盞燈

細個喺床到玩打關斗
一嘢碌咗警地將成部抽濕機踢爛咗 仲跌咗落地成地水

花灑頭

飛鎖匙唔小心打爛鞋櫃塊玻璃門，好驚俾老豆打，個日唔敢返屋企

用鬧鐘掟爆電視機

小學成日玩衣櫃道門 玩玩下成道門甩咗出嚟 襯冇人知道嗰陣同家姐靜雞雞砌翻上去
到依家都係爛爛地但冇人知點解會咁

細個玩到癲左 一腳踢爆老母衣櫃度玻璃櫃門
流撚哂血都唔驚 最驚比老母打

Condom 同條女搞野果陣 屌爆左 可能我太撚勁

花灑 沖沖下涼跌咗

仲有
細個好中意玩窗簾條繩 會玩到拉唔埋為止 比老母屌到仆街 因為屋企西斜 啲太陽曬到痴線

連續2日用搖搖打爆光管
之前偷偷地自己換

電視組合櫃既大玻璃門 整爆左1個之後買左個新既 又唔小心整爆多次
比人屌到上天

朋友屋企計唔計
係朋友屋企睇完拳賽熱血得滯
左左右咁揮左幾下拳唔小心打穿左佢個衣櫃
好彩係淘寶野 請餐飯了事